有冇人條丁生濕疹？

咪含到成口皮

仆街想像唔到個畫面

甩哂d皮係個閪度

咁塊西生濕疹呢

我奶

你肯定嗰啲係濕疹?